條片我笑到gap gap 聲

幫手教育下啲5毛 挽救1%的大陸人
Btw條片我笑到gap gap 聲
化敵為友
拯救籠中鳥

相信有部分大陸人係有理智能夠作批判性思考:

811警暴連環
——————————————————
⒈蓄意謀殺女救護員 影片直證布袋鉛彈 爆眼球永久失明 面骨碎裂；——————————————————
⒉插贜竹枝 造偽證 誣陷被捕者；——————————————————
⒊地鐡站內 水平發射催淚彈CS神經毒氣；——————————————————
⒋警喬裝示威者 帶頭發動衝擊；——————————————————
⒌普通話軍人 多處滲透潛伏武統；——————————————————
⒍一米內行刑 掃射胡椒彈槍、險釀電梯人踩人；——————————————————
⒎縱容北角荃灣黑幫橫行 毆打記者路人示威者；——————————————————
⒏濫暴痛毆 重創被捕者 打掉門牙 血肉模糊，今證實周日被捕人士被移送羅湖文錦渡拘留，後各有骨折、斷手、斷背、頸椎移位等傷勢；——————————————————
⒐屋村老人民居範圍 發射催淚彈 CS神經毒氣；——————————————————
１０. 殘害救護員、救護員舉旗警告 警尖沙咀阻礙救援 違反國際人道法 屬嚴重刑事罪行；——————————————————
721元朗 警黑勾結 車廂毆打平民 不了了之——————————————————
805過分武力 多區發放合共800催淚彈 140橡膠子彈 民區居民不滿 下區聲討——————————————————
天水圍以男警拘捕女士 並扯走下裝 露出內褲 拖行回警察——————————————————
數之不盡、官官相衛、指鹿為馬、漠視警例、無法制衡、無需問責、厚顏無恥。——————————————————
若未來執法部門依然如此故我，私相授受、官官相衛，苦的 是香港未來下一代下幾代，點點被剝奪的透明法制、三權分立，向市民負責等等如同謊言。

如果無腦嘅就由佢:

818上午10時天安門廣場見！聲援香港警察！反對恐怖主義！反對迫害記者！支持言論自由！

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

818

團結 不分化 不割蓆

香港人加油！

721